这段视频不到10分钟，非常详细。谷歌走向黑暗主题和段落排名见光明：周五的每日简报|巴里·施瓦茨| 2021年2月12日|搜索引擎土地
一位来自阿根廷的电视名人发布了一段她母亲在佛罗里达州迈阿密接种疫苗的视频。不要憎恨疫苗游客，憎恨疫苗游戏| Jen Kirby | 2021年2月12日| Vox
据推测，纽曼曾在谷歌上搜索过自己几次，因为他承认自己从“我可能看到的每个角度”观看了视频，这是他在每次撞车时所做的，而不仅仅是他自己，为了学习。Ryan Newman回到Daytona 500，对2020年的崩溃没有记忆，因此“没有恐惧”| Cindy Boren | 2021年2月11日|华盛顿邮报
这段视频现在在她的Instagram页面上有近400万次浏览量。Tessica Brown通过手术成功去除大猩猩胶| Jasmine Grant | 2021年2月11日| Essence.com
她在视频中说，根据联邦调查局的说法，尽管她不是堪萨斯城人，但她“现在和他们在一起”。还有5人被控在国会大厦暴乱中与堪萨斯城骄傲的男孩（斯宾塞·许、雷切尔·韦纳）合作，2021年2月11日（华盛顿邮报）
在第一集中，一名警官被播放了自己枪杀一名男子的视频巴比伦评论：喜欢开枪的警察的愚蠢生活|梅丽莎·莱昂| 2015年1月9日|每日野兽
这篇文章指出，F-35目前没有能力将实时视频向下链接到地面部队，。五角大楼在隐形飞机丑闻中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
因此，在这一点上，任何F-35计划都不可能包括视频数据链路或红外指针。五角大楼在隐形飞机丑闻中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
喷气式飞机也没有能力捕捉高清晰度视频，利用红外线指针。五角大楼在隐形飞机丑闻中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
我看过1998年那个讽刺SXSW指南的视频，你们问了很多奇怪的问题。与弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡谈话：在《波特兰迪亚》（Portlandia）、会见奥巴马和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的伟大作品上|马洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野兽
如今，针头摄像机的价格比一顿好的餐厅晚餐还便宜，所以它们随处可见。小弟弟科里·多克托罗
这孩子——他的把手是卡默拉皮——这次给我发了一个更好的视频。小弟弟科里·多克托罗
“哦，我亲爱的佛陀，”我看着屏幕说，屏幕逐渐变黑，再次开始播放视频。小弟弟科里·多克托罗
他把屏幕转过来，以便我能看到社会研究教室的视频。小弟弟科里·多克托罗
她将视频分解成数十亿块，并将每一块都隐藏在发送给DNS服务器的普通消息中。小弟弟科里·多克托罗